{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma v√§risen ja vatin. Mulle meeldib ujuda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§iksena tihti kollane."},{"text":"Armastan m√§ngida lompides."},{"text":"P√µllumeestele meeldib mind toita."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma muigan ja nurrun. Mulle meeldib n√∂√∂ri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on pehme kasukas."},{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Ma ajan hiiri taga."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba. Mulle meeldib fetchi m√§ngida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Kaitsen teie maja."},{"text":"Mulle meeldib palle k√§tte saada."}],"options":[{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"moo\" ja annan sulle piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan talus."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"Minu piima kasutatakse juustu ja j√§√§tise valmistamiseks."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Kana","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Elan Aafrikas ja Aasias."},{"text":"Kasutan oma pagasiruumi vee pritsimiseks."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Ahv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Ma h√ºppan ja mul on pikad k√µrvad. Mulle meeldivad porgandid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib porgandeid s√º√ºa."},{"text":"Ma v√µin v√§ga kiiresti h√ºpata."},{"text":"Mulle meeldib ka salatit s√º√ºa."}],"options":[{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"Hiir","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu hobune aga mul on triibud"},{"text":"Elan Aafrikas"},{"text":"S√∂√∂n taimi"}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Olen suur kass, kelle kaela √ºmber on k√µva m√∂irgamine ja lakk. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind nimetatakse d≈æungli kuningaks"},{"text":"Elan Aafrikas"},{"text":"Olen lihas√∂√∂ja"}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Cheetah","isCorrect":false},{"label":"Leopard","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja laigud √ºleni. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√µige pikem loom"},{"text":"S√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti"},{"text":"Elan Aafrikas"}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Mul on kott ja humal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan Austraalias"},{"text":"S√∂√∂n taimi"},{"text":"Kannan oma last kotis."}],"options":[{"label":"Ahv","isCorrect":false},{"label":"K√§nguru","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}],"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Ma lehvitan sulle, kui sa randa k√ºlastad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"K√§in √ºles-alla!"},{"text":"Olen valmistatud veest."},{"text":"Ô∏è Sa v√µid m√§ngida minus liiva l√§hedal."}],"options":[{"label":"Puu","isCorrect":false},{"label":"Laine","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Mul on kest ja roomab liival. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Liigun v√§ga aeglaselt."},{"text":"Kannan oma maja selili."},{"text":"Olen loom."}],"options":[{"label":"Lind","isCorrect":false},{"label":"Tigu","isCorrect":true},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Olen suur ja sinine ning kalad ujuvad minus. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Palju loomi elab minus."},{"text":"Paadid seilavad minu peal."},{"text":"Olen valmistatud veest, kuid soolane."}],"options":[{"label":"Taevas","isCorrect":false},{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"J√§rv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Mul on kaheksa k√§tt ja elan meres. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen selgrootu."},{"text":"Ô∏è Mul on palju k√§si, millega kallistada."},{"text":"Ma saan v√§rve muuta."}],"options":[{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"T√§htkuju","isCorrect":false},{"label":"Delfiin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Olen v√§rviline kala, kes elab korallriffides. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ike ja s√§rav."},{"text":"Ma tulen paljudes ilusates v√§rvides."},{"text":"Elan korallikodus."}],"options":[{"label":"Haid","isCorrect":false},{"label":"Vikerkaarekala","isCorrect":true},{"label":"Vaal","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Ujun ookeanis ja laulan laule. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen imetaja."},{"text":"Suhtlen vilede ja kl√µpsudega."},{"text":"Olen v√§ga tark ja m√§nguhimuline."}],"options":[{"label":"Kajakas","isCorrect":false},{"label":"Delfiin","isCorrect":true},{"label":"Merehobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Ma olen tohutu olend, kes elab ookeanis ja pilab vett. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen suurim loom Maal!"},{"text":"Hingan l√§bi seljal oleva augu."},{"text":"S√∂√∂n pisikesi krevette nimega krill."}],"options":[{"label":"Meduusi","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"Tihend","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Mul on k√µva kest ja kl√µbistan k√º√ºnistega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"K√µnnin k√ºlili."},{"text":"Elan ranna l√§hedal liivas."},{"text":"Ô∏è M√µnele meeldib mind s√º√ºa!"}],"options":[{"label":"Kilpkonn","isCorrect":false},{"label":"Krabi","isCorrect":true},{"label":"Homaar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Olen v√§ike ja peidan end kesta sisse, kui l√§hedale j√µuad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan ranna √§√§res."},{"text":"Ô∏è Ma ei pruugi seal olla, kui laine tuleb."},{"text":"M√µned inimesed koguvad mind."}],"options":[{"label":"Kest","isCorrect":true},{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Vetikad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Olen paljude kalade kodu ja olen v√§ga v√§rvikas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan ookeani soojades osades."},{"text":"Olen valmistatud paljudest pisikestest olenditest."},{"text":"Olen reostusest ohus."}],"options":[{"label":"Merevetikad","isCorrect":false},{"label":"Korallriff","isCorrect":true},{"label":"Liiv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF42A5F5","category":"ocean","icon":"üåä"}}]}